# ThermoCon

C'est Thermomètre Connecté. Un thermocon, donc. Fait pour un raspberry pi, il récupère les données venant d'openweathermap pour l'extérieur, d'une DS18B20 connecté directement au raspberry pour le "salon", et d'une DHT22 sur un ESP32 pour la chambre.


